每晚開花，十九天琦，十十國慶

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

無人理

光復香港 時代革命

Tui

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

推

Push

不如以後假日唔做野 大家平日先黎做 仲要係放工時間 睇下政府會唔會叫公司提早3點就要放工

搜尋到一堆post，得一頁，冇雙十國慶活動資料